\begin{song}[remember-chords]{title={Mačja Preštevanka},lyrics={Neca Falk}}

	\begin{kitica}
		Ena mačka, štiri miši. \\
		Gluha koza nič ne sliši. \\
		Štiri mačke, ena miš. \\
		Gluha koza, ti loviš.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ena mačka je vesela. \\
		Ena miš pa škodo dela. \\
		Ena koza pa ima \\
		sredi glave dva roga.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ene mačke ni pri hiši. \\
		Plešejo vesele miši.  \\
		Koza sede na balkon \\
		in igra na bombardon.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Eni mački dajmo suknjo. \\
		Eno miš zaprimo v luknjo. \\
		Eno kozo dajmo spat \\
		v mlečno beli kozji grad.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ena mačka vleče dreto. \\
		Štiri so odšle po svetu. \\
		Zjutraj pride bela miš. \\
		Gluha koza, ti loviš.
	\end{kitica}

\end{song}
